銅鑼灣：警察宣佈46男12女涉嫌非法集結被捕

1655 #銅鑼灣 #百德新街 #被捕人士
記者指警察已宣佈46男16女（共62人）因涉嫌非法集結被捕。source:tg
#立場

痴撚線
出街都唔撚得？

黑警快d死啦

又送頭